List remove問題

List<my_class> mylist;

a = new my_class( );
b = new my_class( );
c = new my_class( );

mylist.add(a);
mylist.add(b);
mylist.add(c);

mylist.remove(c) 會remove 第一個（a)定第三個（c)?

Document 咁寫，first occurrence 即係a?
List<T>.Remove(T) Method
Removes the first occurrence of a specific object from the List<T>.

throw UnsupportedOperationException

其實係睇個my_class::equals點寫

如果無寫equals 即係default 咁會點？

會出null pointer exception
mylist係咩野黎先？

java ?
compile 唔到 mylist 未 initial

C# 睇得明就得啦

c, 個default equal function係compare個obj reference
依家3個instance都係唔同reference

你查doc寫得都好清楚下 係Remarks個part
otherwise, the default equality comparer is Object.Equals.

c# method全部都係大階bo

點解唔自己試一次直接睇result